雙子座巴絲入嚟吹吓水(101) 雙子們生日快樂之除咗醉巴山絲

見到風座星座post好多雙子巴絲所以開番個雙子post
雙子座嘅你/鍾意雙子座嘅你/另一半係雙子嘅你 歡迎分享
有咩事想問嘅，留多啲details方便大家覆你
歡迎新面孔

舊Post傳送門:

雙子座巴絲入嚟吹吓水(99) 雙子們生日快樂

推

btw請善用標點符號

有無雙子巴絲好易對人有好感
但好快又會無左份好感既感覺？

無意左見到呢個post say 個hi 呢度嘅巴絲信唔信同星座嘅都係同一類形嘅人？

有冇雙子巴成日都唔知自己想點

成日俾人話雙子座都係見人講人話，見鬼講鬼話，又唔專一又剩，點睇

雙子座有冇tg group?

今次拖我係
一個月淡
三個月散左

同另一半生日爭一日，大家都是雙子

非常開心

雙子加雙子
開心得黎又想死 有無人明？

唔是雙子 但係生日快樂

男
雙子二想追個獅子一既人
中同黎聚完舊就無乜點覆機🤦🏻‍♂️
諗唔到話題同佢傾

處女阿哈哈
你死對頭

認真咩

笑到咁真係ok咩
個個都講到我哋水火不容咁嘅
但係我又覺得相處得幾愉快啵

今日生日呀

多謝

無呀可以點慶祝呀

我而家好開心呀

995

996?

997?

998?

999???

1000